中大生有野想講！急！

各位:
我係一個中大女生
我喺校園入面負責做文宣

只想同大家講唔好再相信黑警會讓步
依一刻我真係好驚 真係好驚
已經有幾十個傷者受傷送咗入嚟後面 好多冇裝備嘅都留咗喺度
今日晏晝我地一個學會十幾個同學
一齊去咗橋撲滅tg反抗
點知一半俾黑警捉咗

我好驚好驚今晚之後我會被消失
希望你地可以代我走落去

希望大家可以幫手傳開

手動傳 緊急****

談判失敗 中大人被困 後山都已經被包圍 退無可退

入面好多前線手足俾狗圍

我地要港九外圍開花

落油 起火 拆地盤料 起磚
落針 爆玻璃 製造一切混亂
唔好停
推爛所有嘢 務求營救中大生

喺各區嘅手足 目前無路可進入校園 校長及教職員濟留校園

求大家幫手反擊狗車 搬抬托燒
任何方式開花支援

我地停止停火嘅條件係
記者會對外公布:
䆁放所有被捕人士
全部黑警撤離中大五公里笵圍
五大訴求 缺一不可

否則升級持續
今日嘅營救 得以聽日繼續同行
並肩作戰 煲底相見

今日大家用盡一切手段 反攻黑警

求通知各地 手 足 升 級

請代我傳開去*******

From 中大學生

手足 小心今晚黑警會番黎啊 大圍成堆警車 辛苦你地保持警惕

推啊

推

Push

推！！

推推推

tui

小心假救護，假校車，有臥底，唔好落單

推2

唔推100次唔好話自己係香港人啊

推3

推4

推5

。

push

推呀

推6

推！

推7

推8

推9

點都好，唔好斷送生命！
中大生，唔好了結自己生命

推10

撐住

全香港人你地今晚咪撚訓 執定背囊準備隨時出街救人

非黃必破

你叫前線唔好亂用魔法啦!!
物資短缺仲係到鳩扔
呢個好緊要

頂住呀手足

唔好信中共

邊有十幾個同學比人拉？

幫推

撐住
已通知所有美國盟友

Push 呀

今晚全城真係唔洗訓

甴近平

屌，推啊

我想知道係咪現場無白車？
行山中暑都有直升機
現場有無直升機救傷者？

撐住啊手足

同我上熱門

推推推推推推

講好左要持續到聖誕新年
講好左要日頭出動夜晚周末休息
講好左不被捕不受傷不死守be water
唔明點解要搞到好似end game咁
依家入夜，所有交通停晒
你叫人點入來
大埔行入來都要2小時
而且中途極可能比狗捉
大家都只能聽朝早D起身開花
日間快閃引開班狗
到時大家知所進退
有人就有希望
有人那裡都係校園

推呀 香港政府冇人性 自救！

中大仔女加油

小心呀各位手足

推土

頂住

推
辛苦晒中大學生

中大加油

幫你推, 絲打頂著

頂到聽日啊

繼續推

#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

推推

上熱門

十幾個同學被拘捕？

加油啊

所有人都要平安 唔可以再少任何一個手足

FA

推。

唔好信警狗會撤 辛苦中大人全日死守 今晚徹夜難眠

衣家仲有咩車過去，想救人

辛苦手足
唔好輕懈
輪班休息
準備長期作戰

唔好信班狗會撤！！！

對唔住我覺得自己好廢

頂住啊

打死都唔撚好信黑警 一定唔撚好信
中大人 加油

pish

攝衫

全城策劃下一波行動營救中大

頂住呀

講真冇戰鬥力講咩協義
班黑警要入一早可以用裝甲車慢駛推進！
而家只係玩燒焊

😭😭😭

推呀屌 好多狗車係出面

願光榮歸於暴大

救你地唔好有事
瘋狂推 你地要頂住！

PUSH

小心啲

推
係我地香港人欠左你地

推！！！往死裏推！！

仲有樣野 巴打幫下我手

上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

推
你地要平安無事返黎😭

推唔好信啲狗撤退，佢地而家返緊去中大，手足萬事小心

推左先

香港人報仇

比佢入，燒埋佢

推 小心！

只推呢個！置頂！

推！！！

加油 你地好勇敢

多謝你地

中大一定會繼續，暴力一定只會升級
我地一定要救中大

守得住中大 先守得住香港
推

大量曱甴入緊中大，講明用武力，同埋人群管理特別用途車，各手足注意📣📣📣📣📣📣

推
開花都冇用
目標係曱甴屋同住所

幫緊你，加油

傳左幾個鐘啦...

大家幫手推上熱門 要多啲人知 盡推 幫個忙救救中大人

曱甴屋而家應該無乜曱甴

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

五公里... 即係直徑十公里... 食埋成個沙田同大埔...

加油

民間記招可唔可以而家短時間幫手出到稿講停火條件呀

天佑我城

721

上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

加油呀中大學生

Don’t trust

有冇人可以答我中大拉咗幾多人？

加油呀中大學生，以你們為榮

各區開花！

推到置頂plz

推!!!

要小心D阿

暴曱警講明用武力，同埋人群管理特別用途車!!

手足小心!

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

深水埗 旺角 大埔 沙田都開緊

推呀!!!

推唔到照推

喊出黎

Pish

pushhh

中大人我以你為榮

多謝你地
香港人之光
屯門牛同你地一齊！

其實可以咁，搵人打999 報案中大有大量傷者，跟住消防去唔到現場，要求直升機增援，直升機落球場救人

手足特別注意

中大人 謝謝您哋

推推推推推

手足

反圍警甴

一退
黑狗就入校園大搜捕姦淫擄掠

pis

老實講 我地處於下風
叫班狗撤離中大五公里笵圍先
等手足拿拿臨走佬

A443聖約翰救傷車
係鬼車 傳出去
中大

佢地只出左架SJ 70

#factchecked

暴大已經用身軀同大家講要反抗啦

撐住 香港之光

831

中大加油呀

我再重申，任何黑警所謂談判、所謂撤退，全屬誘敵。副校長、議員一介書生，不知戰，終於被利用做餌，誤軍。

致戰術友：黑警借談判施突襲、背信棄義之慣技

推

請受小弟一拜

收皮啦，你老作就要人信你

拯救中大，圍魏救趙

推到置頂plz 救救中大人

推呀
推呀
推爆佢

End game唔係一班學生搞成

唔洗fc
文筆一睇就知係女仔
我信了

有冇直播

p

推唔到
但手足橕住

唔好相信黑警任何撤退嘅說話

救中大

黑警今晚會返嚟, 求下記者唔好走

//可轉達嗎？👇🏻
有冇人需要聯絡醫生please call 6695 0922 asap 佢喺現場🙏🙏

沈祖堯帶緊一班醫生入中大//

推到置頂

推 曱近平

對唔起..我會係我自己個區努力開花..
你地都要支持住

推警察不能信！

開花救學生

一開始唔好搞吐露港公路,又點有狗沖入來放TG

推完
再轉出去

有人話狗扮撤退，係附近捉物資車！！

respect 中大學生

屌... 唔好有事 我地做緊野 唔好放棄

轉

上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

唔好去那記呀！！

推到熱門

呢段由晏晝傳到而家
周圍都開緊花

中大暫時安全
各位請小心

頂住啊師弟妹
萬事小心

可能便衣喬裝狗係中大拉人！

大家小心。

推阿！

推到全香港都見到
救暴大！

光復香港時代革命

推爆佢

仆街又亂捉人

推啊屌

Push!!

假救護車AM4443上緊中大，快傳
唔知真定假，傳左先

Push push

真心仆街

係香港人就推

要小心！

Pushhh

即推
加句 天佑暴大 黑警死全家

Tui

升級呀屌

笑乜撚

推爆佢老母！！！！！

推 唔該大家 救救中大人

大家做緊嘢
入面唔好放棄
保護自己知嗎

有能力出嘅繼續開花
冇能力前線嘅國際戰線twitter比力
別教手足血淚白流
香港人 堅持

今晚仲重要過71立法會 輸咗真係永不翻生
一定要贏呀

推 唔該大家

下 又話淨係捉左3個？

所有中大舊生

母校依家好需要你哋返去支持

救人一命 勝造七級浮屠

推 唔該大家 救救佢哋

手足撐住呀

推上去

推
推
推

推，中大人要平安

救命

推 你地要平安歸來

推唔郁都幫推

stay safe plz

聽日見

forwarded message:

需要聯絡醫生please call 6695 0922 asap 佢喺現場🙏🙏

要哮喘藥 唔夠哮喘藥

黑警持續增緩呀！！！

2353，10+防暴入葵涌邨。

推爆佢！！！！

幫下中大人 幫手推plz

推！！中大生頂住呀！

推
推
推到上去

你班友推完要出先得咖

利： 已喺街

守住呀

推啊頂住

頂住啊同學

一個都不能少

推，各位手足要頂住

1113

只救你地平安 可唔可以😭

推
推
推呀

黑警仲計劃緊攻打中大,而家係換更補物資

對面就係支那人咁無恥, 中大人一定要死守做好下一波守勢準備

1113 和你lock!!!!

推 加油

救

tui!

推上去plz

推呀，頂住呀，加油，黑狗死全家，全部都要死

大家幫手推

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

push plz

全香港支持你地
光復香港
時代革命

遍地開花

公院護士frd:
廣傳 一手 fced
叫人受傷都唔好去拿打素
今晚當值個 IC 深藍到發黑
100%篤灰
通知大埔附近手足

2332 上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

推
各位暴大人要小心
曱甴係無誠信嘅生物
今日都畀佢地呃咗幾次
之後唔好再信佢地講嘅野
你地真係要做好準備

Up

推 tg傳有人影到黑社會喺吐露港

推啊加油中大人！！！！！

pushhhh

一個都不能少 要平安返黎

推爆

Respect

［緊急］立即開校巴塞晒d出入口

加油中大人！每一個都要平平安安返嚟

加油阿中大人

大家要喺埋一齊, 唔好落單

！！

我已經同公司講左聽日都罷工

至少斷補給
你都有眼睇班曱甴會輪流補給

一個都不能少 好感謝您地為我地頂咗咁耐 只求你地平安返黎plz 大家幫手推 要多啲人睇到

！！！

！！！！

！！！！.'

push plz!!!!!!

推！
遍地開花！

F乜撚野C啫，上撚左車先FC到係假救護車，咁點撚算呀屌

撐住！幫推幫推！

小心啲呀

你地要頂住

而家咩情況
仲未走?

推
唔好自殺 對住呢個政權無呢個需要
佢都唔會為你動搖

每區都開緊 但班狗只攻中大 我屌！！

推 ！

總之唔好信黑警！！！！

推 plz

推呀！！！

AM 開頭既救護車係醫療輔助隊救護車
全部幫狗 唔洗放 可以搜車 入面全部係part time 兇兩句全部收皮
2014 曾經幫過警察運槍

SJ ST JOHN 救護車
車牌多數係SJ XXX 及清楚拉花

消防處 救護車 為A XXX
拉花有生命之星

多謝你哋！！

絲打放心香港人與你同在

辛苦手足 頂住

中大手足注意，為防有狗潛入扮手足，請大家mark個記認或口號，生保人事如有懷疑，要出事記認或口號，唔係一律當狗咁鎖起佢先

好重要，傳開佢！！

手足唔好有事呀！！

升級

中大手足，你地絕對唔係孤單，當年64資訊唔發達，但而家我地全香港甚至全世界都留意住你地，記住你地有事出面既我地一定會救你地。

擺佢老母！

同公司攞左一個月假 清9哂d假佢同港共死過

搞9我港楝樑？

我港豬都頂唔順 唔可以再一邊嬲一邊返工！！

仆佢個街 周9圍濫捕 舉槍描頭 阻礙救援 一定要追究到低！

香港人反抗！

有冇雇傭兵起到 幫下手

手足小心呀 班狗補完彈返來

睇到眼濕濕

Keep住開花既意思！

反抗

2358 #香港中文大學 #二號橋
水炮車正回中大二號橋
#現場
#暴大
吐露港公路，白石角向中大方向分叉路，一群速龍行馬路，過緊中大

Pushhhhhhhhh

辛苦你地喇中大學生們

推呀唔該

對唔住
好想同你地講對唔住

班狗好大機會凌晨會再進攻，小心

唯有希望popo叛變

推啊 大家出去幫下手啊

推上熱門

唔好信黑甴

推辛苦你哋🙏🏼

POPO 夜襲

推呀
香港人欠咁你地

救人呀

頂住！

再推

要走到！

依家又再打過啦要小心

再次攻入去，痴撚線

推 唔該大家 救救中大人
推上去 大家一人推一推 要多啲人見到

推爆佢 救下佢哋

推完要出呀 當我求下你哋 你樓下要人呀!!!!!!!
唔好打個推字就當幫咗人啦

下？又攻？

推！！！！

圍魏救趙

推到十八區開花！！！

唔好信黑警

2358 水狗運兵 科學園

推推推推推推推推推推推推！

辛苦曬

聽日再開花幫你哋 今日要撤退啦

[大好時機]大家要有心理準備聽日隨時癱瘓社會

幫手推
推上去
一個都不能少 好冇

殘體 *範圍

推，十八區開花

幫手推
推上去
俾多啲人知 幫手

Pushhhh

推啊仆街

班黑甲由殺到黎

堆

手足們加油

天佑中大人😭😭😭😭

00:15 黑警又返左中大尋仇覆桌呀屌

唔好有事

中大未完 又放tg

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

puah

推 防暴又上緊去

好人好報，P移不動

快啲去搵大量車偈油倒落2號橋斜路，有咁多倒咁多，人行都洒軚，水炮車就上唔倒中大。

辛苦曬我地會努力救你地

求下你地一定要平安，黑警一定要死！

升級！！！ 要資源

小心 721 2.0

#中大
0013 速龍話會向前走
要求車主走 唔走打車
From TG

trap 呀

有冇人聯絡到川普 出幾架無人機幫手

Ok

Pus

教育界幫幫手推推佢！保護學生！已經有600幾位同工表態出席！

大家好，請細看以下內容:
🆘🆘🆘13/11 教育界行動罷工細節：
1. 請草擬一封簡單的罷工信件（要聯名出信）
2. 交信時間： 7:15am (Send Email/再麻煩住附近既同事擺低比學校）
3. 集合時間: 8:00
4. 集合地點: 中文大學
5. 所需物資： banner ，black bloc，傘，雨褸

曱近排平

千祈唔好係冇警察既時候拆鐵

開花開花

推啊開花救中大手足

點解正經post 無人推

up

1. 捐錢畀星火
2. 買物資

和理非都可以好有用, 千祈唔好做左膠就得

手足呀

中大人可唔可以自己整一部水炮車!?

你地一定要撐住, 港九新界好多區ge 手足已經不斷擴大戰線!

唔好推

咁做好牙煙

萬事小心

全港集氣支持中大

假野都信

推到聽日全城罷工/被罷工 警犬全部含家產

空投師 x 火魔法師 點解仲未出現？

成個post都係假野舊野，咪撚再推
成個post都係假野舊野，咪撚再推
成個post都係假野舊野，咪撚再推
成個post都係假野舊野，咪撚再推
成個post都係假野舊野，咪撚再推
成個post都係假野舊野，咪撚再推

感謝各位手足

pish
其實守shitty係唔係一個大伏嚟

推啊 深夜先最重要 大家小心

小心呀

邊個學會 有冇人名list

淚推

注意：

麻煩大家，如果有認識中大既同學或者仍然留係中大既同學，出面我哋現在有接近100架褓母車，如果有人需要撤離，有受傷或番屋企暫避，盡快於呢個小時內上褓姆車撤離，因為現有大量車塞住，警甴見到咁多車，唔敢貿然行動。

Spread!!!! 救受傷手足走呀!!!!

車位置：四條柱
FC 咗
幫手推呀

一定再撐硬！

推 開花救人

大老山公路
接近三十狗車向大水坑方向駛進！！
快啲幫我傳出去！！！！！

對唔住啊暴大手足
啱啱先放翻出嚟知道打緊
被捕埋土手足只能精神與你同在
幫唔到手梳鳩

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

香港人 報仇

推呀幫手

推

救中大

救中大 救香港 救自己

推爆佢 含家產 手足唔好有事

p牌推唔郁，但照推！！

黑警一定唔撚信得

頂住啊手足

辛苦晒你地

中大人撐住呀

推呀屌

推呀！

點解削校長話淨係拉咗五個....

睇圖都唔止啦

光復香港 時代革命

推..

要留住條命同班狗死過

中大手足幫我地頂咗咁多催淚彈
香港人聽朝各區開花啦

一切小心~

好人一生平安

多謝大家
輪流休息

推 頂住呀